劉德華取消演唱會退錢，買左黃牛飛既fans點算？

三萬蚊買入，退錢就$989，呢班fan屎點解唔集體行動維權？叫劉德華回差額？

抵撚死啦

緊係唔退啦keep住留念，華仔自己都一定好唔開心
撐住呀華仔，愛你一萬年

Dkgh 真係有心補返比人就自己貼錢租機博，迪士尼，中環海濱啦，扮嘜撚野呀依家

冇人迫你買 投資涉及風險

你估迪士尼真係咁易申請咩

唔試點知

機博應該實有期

咁樣d on 9仔先唔敢再買黃牛,填海華幫左你呀!

黃牛飛最大貨源黎自邊度？哈哈哈

之後應該好似千年蟲咁有班人走出嚟話有平飛賣呃呀婆

抵死，助長黃牛

當申請到 你估華仔想唔想唱唱下同米奇跳舞

迪士尼個停車場呀，5月天有冇唱唱下有隻米奇走出黎呀

可能劉華專登取消去抵制啲買黃牛嘅人，等佢地蝕一鋪，以後唔敢買，佢喺《門徒》入門講過，有需求先會有供應，無人買就無人賣

真係有

sunk cost黎

其實我想帶出係，如果有心補場有其他場地選擇而唔一定係最平紅館

有啲人真心想睇又搶唔到飛可以點
我覺得應該要實名買飛

鬼叫你咁on9買黃牛

咁嬲做咩

唔通你就係買左黃牛

你問人有冇呀麻
咁人地咪應你有囉

你都傻，內部認購最多油水，班仆街邊會實名

支持黃牛嘅人渣係要破下財

有咩好得過唔使唱又賺到錢，退返個成本票價，